Mybb Gist Eklentisi

Merhaba

Bu  eklenti ile Mybb'ye mykod yöntemi ile Gist kodları eklenebilecektir.Örnek olarak eklemek istediğiniz Gist adresi :https://gist.github.com/EmreKarakaya/8229630 olsun.Burada forumunuza aşağıdaki şekilde ekleyebilirsiniz.

[gist]https://gist.github.com/EmreKarakaya/8229630[/gist]

Eklenti Yapımcısı : Emre Karakaya

Eklenti Sürümü : 1.0

Yapımcı İnternet Adresi : http://www.emrekarakaya.com.tr/